[平海歡星疾風勁草] 十月二十一日谷草八場賽日討論區III

馬PO龍虎榜:
新力必 736
金仕芬 488
尊兄 402.5
波利 381.5
金世正 337.5
saho 174.5
潘頓正賤種 162
痕哥仔 156.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
福逸 48.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
智高無上 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
ケッピ -2
當家精選 -10.5
鏟齊泥種樹 -13
人一世勿一世 -30.5
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
買韋達會發達 -52
奧書 -79.5
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
時時精綵(馬王) -88.5
屠殺馬會 -102
跟方駿暉贏大錢 -109.2
冼毅力saint -112
Scandalbb -120
Regen -120
冬天沒有雪花 -147.5
方嘉藤惠 -156.5
中出大俠 -160
七色 -160
華可可 -168.5
Win神Ho -170
Greenwood綠木 -176.5
單挑 -200
Yurab -218
囧 -237
覓腸 -238
なつめみお -240
Priestgod -240
烽煙 -267.5
小川ともみ -280
寶高 -308.5
蘭仔 -398.5

Lm

我潘番黎了

唔識賭了

lm等睇
XXX當XXX賭

邊日識

lm

21/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神) 輸
R2 堅離地 (福逸) 輸
R3 陽明高高 (金仕芬) P$29
R4 駿爵士 (人一世勿一世) 輸
R5 贏科超影 (小川ともみ) P$14.5
R6 實力飛駒 (智高無上)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)
W-$50 P-$19.5 Total-$69.5

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka) P$45.5
R2 榮彩大道 (覓腸) 輸
R3 御風超影 (なつめみお) 輸
R4 一路順風 (屠) 輸
R5 星威 (新力必) 輸
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)
W-$50 P-$13.5 Total-$63.5

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美) 輸
R2 爪皇烈焰 (冼毅力saint) 輸
R3 奇真 (痕哥仔) 輸
R4 大當家 (Priestgod) P$18
R5 運來福星 (綠木) 輸
R6 電路七號 (時時)
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)
W-$50 P-$96 Total-$146

屌你潘頓咁都影輸

XXX跑1000?

成之寶

頭好痛 賀狗含撚死

都係嗰個結果啦

縮程賺級數

呢場仲有11報驚

我頓come back

電七贏過谷閘
不過NIGGA認真騎落去

見到潘頓仲點和氣生財

底出 笑撚4

孖寶 4 場 1 開心好友 + 2 南區寶 +
12 大當家
5 場 4 贏科超影

依幾日同左潘頓共存亡
結果就好似奧燒俾人放棄咁

今場W比你睇

從化班NIGGA有啲以前係騎師

潘狗就快都去從化幫手

我迷左拉好耐

富高八斗

帖本兒 p

成全寶點輸

頭好撚暈呀屌

我依幾日輸撚左一皮潘頓
人都癲

去南非 毛里裘斯搵3 4線騎師

唔夠快輸

事事亨通 w

蔡約翰今晚三win呀~

玩咁大

實力飛狗?

呢隻all in左

實力飛駒憑咩咁熱

8.7倍

嗰啲過黎做騎馬人仲好搵過喺鄉下跑馬啦

減磅 路有專長 係恰佢老

俾人夾

轉場11檔
真係賭神

小鳥敖翔

有無陽明手足

奧pm條3寶黎

陽明滿滿

6號贏唔比要jump

唔係又玩田草一千冇馬報名咁老土呀

田草1000唔會無賽程掛？

同盟力量

實力飛駒 100%

兩隻盲門互換路程都夠古惑

咪就係有都唔報

田雞三寶

實力飛狗8.8？賭佢唔包尾？

4-5 qpq 等收錢

今次冇問題

1，4，9

陽明

我又跑乜鳩呀

田 雞

下，你放頭？

潘頓已經輸到傻咗鳩跑

和氣生財放頭？

阿般贏唔到連個P都唔要
正常發揮

田雞我愛你

潘頓

潘頓勁老土

屌 頂唔到last個步

嘩潘頓真係變左第個人咁

1勁撚到 一野由尾追上嚟

屌你老母， 乜撚野帖木兒

實力飛駒請你立即退
不要害人

屌, 事事亨通落到

陳sir搞咩

唔係講笑 潘頓好似輸到無晒信心咁 自從榮惑單野

點玩

又係無得你唔信
場場都見到田雞
但點解我會買潘

薛頓

隻1咁撚勁既咩

中番條做愛q回一回血先

成之寶塞車點玩

有啲似上季尾呀拉

隻1個place 由3.x 跌到落1.x

1-10原來有Q

西拉阻住條q

最後個幾步勁撚到 田雞騎到抽筋咁滯

實力飛駒起步最快放唔出

唉終於中番條q

之前西手騎就3344

三寶 6 場 3 電路七號 + 10 富高八斗

爽撚到喊

垃圾

叫撚咗出來

田雞笑到

退役啦屌

輸田雞春藥有咩計

以為會放嗰啲無放到，無諗住放嗰啲死走上去攞到條欄為止

1 10孖寶

步速智慧,走位技能無哂
得返被動孭飛呢招黎陰9賭仔

買帖木兒WIN肯定爽到射

戒賭了

戒賭88

潘頓搞咩

睇完慢鏡先敢射

彎都未轉過差d贏埋
實力飛駒又放都放唔到頂唔到佢三疊
唯有寫個服字

又話田狗比人夾撚到氣餒, 唔撚識騎馬既?

本身400m嗰陣諗住輸

希望阿貓出嚟解釋下

又比牙拉撚狗咁撚 潘

田雞準備4連勝

轉咗食屎

實力飛駒退化得好緊要 退役算啦

6拖9 10 位置q 大船已沉

入直路潘拉出哂頭 我兩折都照賤賣

牙拉以為拍贏頓gel到頭，點知佢細佬殺低咗

奧總點睇潘頓依輪咁HEA

跑多兩場用周俊樂抽123檔隨時贏到你唔信

賽績派最鐘意路程專家+落班馬

賭實力飛駒無問題

有問題既係蘇保羅姐

谷草1000
10 11 12 檔3重彩搵你賭

1拖9
莫雷拉行撚開啦屌

成日都覺得田雞見到佢契哥係前面特別落力搶p

佢速度都好似無撚埋

谷1000唔同1200
外檔只要有前速擺到前面唔會蝕

勞動創造生死注？

潘頓哥哥有咩心事牙

南莊加寶，全日重心

潘頓手足輸撚4未

跑唔返咪算
隻10都有真係賭西 賽績派成日話要捉d陷阱就係呢d 轉場轉彎熱門
差d 贏撚埋 咁真係成場12隻買哂算

彭國年返黎做咩 場場大冷門

榮惑唔開心嘛

佢從來都唔係我賭錢對象

贏我又好少有份

寧願佢係咁輸

洗唔洗咁熱呀

有時啲馬係捉唔到架喇

潘狗 豬王大熱2.35 我買撚左 屌你
你第6場就未能勝出？

谷咗再落飛大賭啦

跟住方蛇追寶尾追到退役

潘唔開心呀ma

我暈喇 你講埋佢啦必蛇

幾時谷唔撚講

2230 how to buy?

連登首席潘頓fans 次次都見你屌鳩佢騎師王

今次真係輸哂 想買都冇錢買

追住契哥屎忽

唉賭佢真係好煩
同錢作對咁
又諗起天作之合

想搵潘頓數據了

連續輸左n期馬
一個冠軍騎師瘋狂唔去都夠大獲
仲要狂開d轉場馬 回馬槍 升班馬
陷家鏟

又想追 神舟寶駒

咩數據，係咪連輸28場

足波算啦

潘頓近37場 得2win

開懷大少

足波咪一樣傻閪
成班撚樣球員打假追數
角球大球比數俾班撚樣lam到盡哂
老散聽含撚

想all in 雷神追數

冠軍騎師搞到咁 可以點 好撚多賭仔賭佢反底

上期萬利高輸到收停

閃電俠三生好運萬利高年年旺勁力威龍榮惑

隻隻有份你都咪話唔撚金

黎水乖乖地落班唔好諗咁多

專一p
奇妙星wp

講真有幾隻p左算fair result
我唔敢賭win咪咁解

轉場馬呀
突然殺撚到你一頸血

我幾期無買佢w，但係佢亂鳩咁騎真係好撚煩

咁有撚計
十二隻成場買哂呀笨

呢場都係7膽

好好跑

唔夠凍

好難唔買，咁刨馬刨到有實力又係佢手，閃電俠轉配備靚檔 得第3

巴度狗

感動既係標題冇燈到牙蔡另一隻馬

潘頓畫撚走佢啦

提提你 : 方蛇擇左飛雲騅

放潘頓上去得place唔合格啦下話
要place用郭能都得啦

雖則方狗狂屌佢前段冇質上一格
但我覺得佢留果個位都無大問題

7點講 我就唔買佢

點畫呀
佢又唔係全部唔去
高伯新果隻去左 你唔買又俾佢隊爆

大把賭仔就係怕撚左班狗整個p交待就算先咁鐘意買qpq f4補底姐
始終冇幕後tips 簡完幾隻出黎都要圍返黎買

無問題 我順勢屌下

嗰場無乜好屌，又唔係輸俾廢馬

大把賭神度到 我地唔得姐
係心入邊仲懶醒等呢啲熱門黎攻擊

拿

佢轉彎出黎又冇俾人阻 即刻望空
跟前d都唔一定有

我次次俾堆熱門攻返轉頭
買晉神就報失
唔買其利x金就我條命報失

跟前輸又有跟前輸嘅屌法

所以奧總中6寶你唔得

冇錯
雷神果隻三疊都得咪仲癲

肥鬼上季到而家唯一一隻打疊馬果然有料

今場拖隻情趣先

打開3組精選, 每場至少飛揀兩組黎飛
易賭好多

今場有感覺1號

閃電俠冇跑錯既 3班一定有馬贏
係前面個2隻質新馬keep住有進步姐

唔同賭神比啦
佢做緊既野香港一定冇第二個人做到

前排係咁串q你未訓醒＝＝

5，7，9

呢排PQ 都無呢屌

拿呢場兩隻燈到冇哂我就信

7拖4，8
輸埋唔賭尾場

賽日頭條仲未win

不過其實你又知唔知大部份人會做嘅嘢
神耐唔時都會做下

第三第四

食飯定睡覺

飛神州, 超趣, 得返十隻
方俊閪揀飛雲, 飛撚埋去
得返9隻

田雞win

super18馬膽其利x金 咪中左 咪盲反

大口條仆街今日輸咗2隻全熱門1隻大熱門

頭場整條q撚狗
祝佢死全家

中撚完一次, 下一次唔知幾時

綠彩威利P

諗住贏嗰兩場個檔慳到咁跟住抽外檔老閪都搏佢斷啦

潘頓又大熱

潘大熱

無錯
咪同凌駕一樣

又係一樣諗法
4連都飛尻埋佢
點知跑得咁好

諗住賀銘年黃金2檔會好跑, 原來唔係既

有名你叫雷神

仲有錢買潘狗嗎

呼

波叔入嚟

阿般

屌你老母黎水, 拉出去追係咪好撚難

回到5.3倍 爽到

單打獨鬥 賽績優秀

8 9一對肉酸到

手風真係好重要

潘比著之前食硬啊拉

睇黎潘狗食3期蛋

Nigger唔撚係影輸ah

5.3真係爽撚到

所以話大家都博馬

但呢到分到高下

波仔無落飛望望望甩P 幾時先重罰

好在波健士死都拉住唔上

好大機會

屌你老母 飛雲騅 死去第4啦
咁撚熱走入嚟托咩

田雞放頭啲韁繩屎過菜頭幾班

火車博失 垃圾

第4

32倍孖寶又贏160k

菜頭騎應該easy win

羅富國去馬好好執

以為9影贏

無Q飛照去馬, 24/10睇嚟睇少個馬房

死潘🐶頂死我條t

勞動均速馬又冇乜分係手

好撚老土, 三大騎師包晒3甲

隻9 直路做乜9

屌你老母 3 大熱
賭條撚咩

女人真係唔啱你 一冇女就正數

拉馬

我賭莫雷拉過關

話左富高八斗贏佢4win我今日又爆機

而家執少好多

不過富高八斗跑哂比你睇

3大熱門

星期日凱運之星執完屎黎

感動，5號有

真

點解隻6可以成條直路內閃

喜盈寶就黎得
睇阿奠幾時上去

隻9 係咪拉9住 係咁望入面

次次埋門要爭名次佢隻馬都閃 咁撚橋

睇黎賭錢真係要賭拉

騎王買左田雞

尾場應該點補飛

超趣

拉係寧願跑傷隻馬都要贏

潘係好講momentum錫馬多啲

你鐘意邊個多啲睇你從咩持分者睇

兩個都係頂級騎師

個下盡咗力 我都做唔撚到田雞嗰個位有
孖寶先有買 w我都係買拉

佢好似內閃 我都買左...

3w都150倍

以前D人話潘D 車輪鞭打撚死D馬

田雞都未打死牛精啦

諗多左
純粹講緊勞動創造依種均速馬易位難贏
鴻圖巨星靚檔走先個步 最後就係贏個一步

話時話姣婆守唔到寡又上水

潘真係要贏果陣真係理撚得你....

自從尾場潘隻知道必勝後我無撚買過佢

我咁講啫
呢場我賭7都係貪佢1檔
但平均黎講我上面講係冇錯
拉格硬令隻馬轉腳係好傷馬
但可以將隻馬用最短時間提最高速衝刺

今日老仆街冇 陳蛇又冇 隻加州好危險

滿血重生

佢無心同女睡眠

LM

騎個個唔好有太多幻想

留意番
陳蛇今季係未有過

陳蛇開齋馬？

條女今晚要上master 有空檔度馬

孖寶我叫5,6,7

希望開田雞啦 大注少少

又搞乜鳩

同路上

要賴咪又係賴唔利後追囉
要藉口我整個生成器俾你都得啦

上下名都好丫

賭陳蛇開齋馬不如賭黎水開齋馬

潘頓輸左呢三十場幾多win 錢

無限商機偷襲?

呀拉部能交換騎咩事

今日手馬都諗佢會有兩個p

原來禮拜六有顯心星

話哂都有7磅，上名都叫有都幾慘

等覓腸剪報

加洲得迅 點解咁冷？減左七磅仲要2檔

扮乜鳩而家先睇報名

騎師

話說賀狗幾時變成大熱

轉倉換騎c就變巨冷門

你睇番佢騎萬眾之力就知

尾場1 2 5

生命注一棍平常心

CHING冷靜

佢唔夠平常

佢利迷

無限商機轉個倉就咁冷

羅富全3WIN其實無得賭

我呢條想企跳

本身巨額過關

騎果個

凱旋來咁冷？

未死晒

諗住分盡又有
無力感好重

奇妙星仲有無

細嘢佢唔食

過到咪200萬打落去

唔好撚欄住我

我感覺好差 挫敗感禁住都上緊嚟

又估唔到回返上去咁好分

想要黃俊求屌醒

真，明德之星唔計，本身馬好
南區寶=多姿多財翻版，打鞭fing尾照去
鴻圖巨星上場慘比飛雲追，今場一有飛就殺

都幾肯定唔會開田雞

三寶叫緊1，6，7點補飛好

屌文家良今晚都好似黎料

今場田雞一定贏唔到潘頓啦

想綠字就買哂其餘9隻

開懷大笑 又4班1600 好撚老土

路路之星 = 富高八斗 ?

我自己揸住莫雷拉騎師王但尾場叫田泰安

好撚矛盾

等收錢

PETER迷頓

邊邊多錢D 未叫邊邊囉

羅富全d馬落飛正常睇唔出
應該好多打底飛一早落左

想我陳w

Same

無限商機筆記寫左屌你老母巴度唔撚放

你地似諗多左

賀狗今場死開

潘狗今場要爆

肥文落班 咪煩

全日重點 平常心

今日條六環彩都唔方好分

蘇保羅呢個倉不如執柒咗佢thanks

轉倉係咩原因

尾場係陳蛇今季開齋，定潘頓今日開齋洗頹？

雷神搞咩去騎隻 凱旋來

平常心打圈, 賭撚埋下世果注

唔知 多數都馬主意思

牙佳又暗屌賀狗

唔使講 1

明屌閪手

肯定係不滿巴度唔放

屌 真係奇妙星落飛

有料

咁都唔係換泥水掛

又嚟韋達全日無嚟個飛到馬到 咁老土？

轉左馬房咪再做過 落埋班仲正

落5班

韋達前面堆冷門唔計啦＝＝

玖寶2.0

前面得2隻

哎呀路路之星冇位呀

老土劇本田泰安食尾糊

但楊狗點買

再唔跑就過鐘 J2唔播

Bounce back!

如果尾場雷狗都入到黎頭3 頭10派100

奇妙星都落飛，癲撚左 ?

我

陳蛇

獎金大王有冇三甲

me

無啦 我雷神

哈 爆埋

中

平常心好波

乜撚野利物浦呀痴撚線

臭猁狗

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賀狗

搶咁快做乜

賀狗捉咩

利記

賀銘年where are you

利迷 平常心

乜撚野平常心

邊個話買平常心驗腦

獎金大王 last 又頂唔到
屌你買乜撚都輸

潘狗

真係全台靜哂
幾隻實力馬冇撚哂

賀狗呢

吐血 乜撚野利物浦呀

勁

平常終於去馬

奇妙星 仆街啦

上場仲賭緊，今場黎劏
奇妙星贏開+落飛影都冇
賭你老母咩賭

入直路已經收皮

有料 終於中巴度

洪天明P都冇

同我捉烽煙出嚟鞭！

陳嘉熙條撚樣同潘狗有仇？

平常心都係憑實力贏返黎

利狗 呢隻點度架

轉返谷草又得
成頭煙

手足

反利又輸 我屌

咸成輸兩隻大熱門 去隻冷門

巴度沈集成要Mark低賽馬筆記

賀狗屌你老母

潘狗+沈集成埋Q賭能

爽 中埋3重 11 5 1

又中三寶安慰獎成日都中唔到正獎

愈騎愈出

你陳W喎 ?
第3咋喎

最合拍咩事

乜撚嘢平常心，睇見個名都作嘔

Goalllllllllllll!

好撚難賭

蔡約翰指定第5我屌你老母

求安慰...

贏左個盃已交代

加州跟快左 陳蛇又愈騎愈出 唔係周俊樂停賽駛撚搵佢跑

小太腸咩事

死撚開啦陳嘉熙屌你老母

輸撚到想死

唔係佢潘狗衝贏左

唔撚關騎練合作事
都係一男子因素 潘頓

依個馬房真係好撚惡賭

呢個騎師大熱都賭

真係慘呀真係
明明葉楚航今日有 仲係同一個騎師
放得出俾隻拍住放既二疊贏

食屎

冇 我廢事有人俾佢老點左
巴度好撚古惑

賭馬好難 平常心增程無欄放唔出 爆

死亡搶放 唉不過佢貼木兒幫我贏大錢 忍佢

潘狗今季有好幾隻自己騎唔贏, 之後交比下手就贏
好撚癲

仲有邊個反巴度

派?

路路之星係隻馬冇定係騎嗰個問題
我好迷

潘輸足全晚最後搞9我孖寶

你單win?

係

大你50倍，轉灣知扑街，呢條pk控馬一向車前倒後

今日我d老死成績點

又話老苗操好晒 黃金一檔 點解會咁

乜撚野10分鐘3c冰到依家

贏錢好難

-250

派？

傻既先唔買波台大熱平常心

中咗半部iphone 派1個100

賀狗出閘捉捉捉 捉到個位都比人食埋 後左一格 馬都捉到搶晒口 點會有

呢隻轉場咪鬼要啦

我啦

tg?

21/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神) 輸
R2 堅離地 (福逸) 輸
R3 陽明高高 (金仕芬) P$29
R4 駿爵士 (人一世勿一世) 輸
R5 贏科超影 (小川ともみ) P$14.5
R6 實力飛駒 (智高無上) 輸
R7 鴻圖巨星 (尊兄) W$53 P$19.5
R8 路路之星 (冬天沒有雪花) 輸
W-$27 P-$51 Total-$78

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka) P$45.5
R2 榮彩大道 (覓腸) 輸
R3 御風超影 (なつめみお) 輸
R4 一路順風 (屠) 輸
R5 星威 (新力必) 輸
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj) 輸
R7 神舟寶駒 (saho) 輸
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠) 輸
W-$80 P-$103.5 Total-$183.5

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美) 輸
R2 爪皇烈焰 (冼毅力saint) 輸
R3 奇真 (痕哥仔) 輸
R4 大當家 (Priestgod) P$18
R5 運來福星 (綠木) 輸
R6 電路七號 (時時) 輸
R7 超趣 (金世正) 輸
R8 奇妙星 (蘭仔) 輸
W-$80 P-$186 Total-$266

有1000唔跑又轉場
高智耀星賭得

賭左成晚得三舊水鳩買訓教算

快撚到, 痴撚線

咁難得上星期拎至錢出嚟
今個星期又要入返落去

無買 幫人問姐

星期六又跑

開始跟唔上步伐

飛咗條女

個個賽日都係個堆，冇咩心機就真，睇到悶

[智慧神駒赤電神駒]十月二十四日田草十場賽日討論區I

有冇咁忙

忠心鐵馬豈有不賭之理

精選好撚癲

佢遲起步一樣贏

賭馬咁難

又係時候度波

你咪繼續賭囉
睇下點

真係心灰意冷 我都服撚哂

笑左

冠軍騎師第三個賽日0win

你巨中你派先啦

好耐無見過依句

無得傾 歐聯要戒

賭馬咁難點解仲有人賭

賭要戒

高大威猛有返3個開唔通唔賭咩 輸撚埋我咪退出囉

要識賭 先要戒賭

刨績一定高大啦
博對面增程唔得。

沈集成比狗屌

咁睇黎我地一齊x到仆街既機會都好高

呢d刨馬思維我由細開始跟到大
今季開始崩潰

我刨馬思維係跟賭神
點解都輸到碌撚咁

你燈撚到人地原本十場中哂變7場

真係一跟鳩佢富高8斗即刻俾田狗殺
全晚幾場短途得佢一隻係個d位殺上黎贏
燈撚過西

試下平注跟足囉

你估我冇試過咩
試過跑10場跟佢9場輸哂清左袋
佢最後幾皮轟落初出大雄圖wp 有咩好講

我都記得 其實我幾撚癲

真係賭馬奇才黎

佢唔吊7你算幾好

DLLM

咁總有試過一齊中 唔洗輸一日就屌呀

單頭創世紀美麗寶貝得我先會度得中

跟人賭咪又係痴金鏮
有咩齊唔齊中

又唔好咁講 我不嬲好同意參考其他人意見

再自己吸收 而唔係盲跟

又要J依口孖
就係個期旺中得多以為自己賭神
白鷺飛翔連利之星再開心
up都up得返個陣中咩馬

唔係鳩跟 我好多時都同佢對賭之後輸
佢龍船鼓響殺我勝利導航 點唔服佢賭神

對我黎講都無乜意思
九成九情況都係開你果隻
你又無可能教點樣度出黎 冇咩好吸收到 同路就買 唔同路就小心

J歷史有樣好 起碼記得自己真係有中過

第時老左都可以同個孫講

你呀爺當年都曾經打爆過狗會

佢真係有教

一早服哂啦 點都我唔服
佢肯搵一間報館寫專欄仲洗乜自己賭

然後發現全部中既馬都係蘇保羅
都係9up下 星期6咪又係準時上黎

我有教過外仔 但好講自己點吸收

我以前都係不斷睇 睇到而家有排名都知個範圍賭邊隻

呢啲你自己會有feel 咁我唔係賭冷馬好難講你四連個啲

有教你 冇教我囉

今季輸到怕啦 仲四乜鬼連 搵隻熱門膽都難
舊時d野一次過唔work

輸得多我自己都亂左冇哂方向度

而家我個日唔度剩睇賽果 都估到8成你有冇份中